若華與月蛾 禁斷的同性愛情

在某個冬天的夜晚，寒意在連連的大雨後應約而至。華燈初現，照亮了這位於屯門一隅的低密度別墅，卻溫暖不了若華的心。

獨坐在沙灘椅上，水池一波波的漣漪映照在若華充滿哀愁的臉上。看著這僭建而來的水池，若華禁不住嘆了口氣，心中滲透出絲絲的愁緒。
一想到自上任後，麻煩事接踵而來，連多年前與丈夫變得淡薄的感情，也連同僭建築的醜聞赤裸裸的暴露於人面前。耳邊傳來陣陣的淫叫聲，丈夫與狐狸精交歡的畫面便緊隨踐踏著若華的思緒。又有誰想得到，若華多年來，都忍受著丈夫每天都帶不同的女人，到一牆之隔的別墅享酒池肉林之樂？漸漸地，若華的心被掏空得如同僭建的538呎地庫。

利申: 以上為虛構情節，如有雷同，實屬巧合。角色名字取材並無影射含義。本人身心健康，並不會作出自殺或自殘行為

若華一下子便傾盡酒杯內的紅酒，一享當「中產」的快感，微醺的感覺化為一抹嫣紅塗抹在若華的臉。

「叮咚」門鈴聲傳到耳邊，若華雖不知道來者何人，卻有了大概的猜想。

果如她所料，監控屏幕上投影出的是若華的上司--月蛾。在眾人眼中的上司下屬關係下，藏著的是不能被告知的禁斷之戀。

若華打開了門，月蛾便自顧自地進了玄關，拖下高跟鞋小心翼翼地放進鞋櫃。看來月蛾的一絲不苟並不只如建制派所吹捧，而是名副其實。但除此之外，對若華家中佈局的熟悉，令她是若華的家中常客的事實變得不言而喻。

「看來近來僭建的事令你非常困擾，辛苦了。」月蛾頭也不回道。在她的威嚴底下，對下屬的觀察入微和關顧始終藏不住。雖然在眾人眼中是一個賣港的垃圾，但客觀而言實在是一名和上司，定抑或……這只是對若華的特殊待遇？加上她在記者面前對若華的處處維護，令她們的關係添上一陣耐人尋味。

「不……不是很大問題，我有信心能完美處理。」若華支吾以對，她對自己的信心在月蛾面前暴露無遺。細心地脫下月蛾厚重外套，月蛾平日藏在大衣下的黑絲長腿便在若華面前現出全貌。看著那雙細長完美的腿，若華開始分泌出絲絲的愛液，在門旁遺下一小攤水，卻逃不過月蛾的法眼。

push

poshhhhhh

pish

推

lm

痴撚線

月蛾領著若華到地庫的酒窖提了瓶Henschke便逕自喝了起來。這絲毫沒有把若華當作獨立屋的主人的行為，令若華看得又尷尬，又興奮。

若華再也忍不住心中的慾望，奪取月蛾手中的酒瓶，脫下了月蛾的西裝短裙，長至腰際的黑絲襪包裹著月蛾的下半身，顯得份外誘人。

若華撕開黑絲，月蛾白哲的陰戶暴露在她眼前，沾在上面的西水更是錦上添花，為這朵羞閉的夜蓮加上一分妖艷。若華把雙唇貼上了月蛾的陰唇，似是吸啜花蜜般又吸又舔，食得滋味非常。

「啊．．啊．．啊．．」月蛾也忍不住，發出陣陣的呻吟。

聽得若華越來越興奮，靈巧地耍著舌頭，把玩著月蛾的陰核。

Push